女朋友成日打好啦

係咪散得

好啦

好你老母啦

好啦，分手啦，帽事啦